李柱銘激辯譚惠珠：「一地兩檢」最傷害香港 未來中央可藉此解決佔中

李柱銘激辯譚惠珠：「一地兩檢」最傷害香港 未來中央可藉此解決佔中

old news

一地兩檢問題其實好細，唔好放大誇張問題

反而104條釋法影響先深遠。

意味住，遲d可以玩23條釋法。

就算香港立法會唔通過23條，只要人一釋法，話香港未立到法，用國安法暫代，就可以搞掂。

因為釋法有追溯力，所以全部泛民和木土都可能一獲熟。